文宣：原來愛國活動隨時被取消，分分鐘被圍

飯錢又無，又要被圍

召換文宣